為甚麼昨晚要返旺角留守？為甚麼不在警察擺好陣之前走？認真請教下。

可唔可以解釋吓為甚麼昨晚要返旺角留守？為甚麼不在警察擺好陣之前走？
不過唔使解釋為甚麼見有人俾人捉咗想去救而唔捨得走嗰截。
認真請前線解答下。真係好重要。

蘋果：「警察公共關係科高級警司余鎧均指出，警方在昨日的示威衝突中至少拘捕20人，涉及非法集結、藏有攻擊性武器及襲擊。警方對示威者激進行為，包括掟汽油彈及縱火，予以強烈譴責。」

20人！